台灣有無機會統一中國？

世界有無奇跡

統嚟把撚

咪要接收埋大陸班低端人口

南韓會唔會接收晒北韓人?

屌 好貼切

不會
因為中國太多低智人口
0.23億：14億

會
佢地有法例寫到明所有北韓人都有南韓國籍
只要你走到過去南韓佢地就收

台灣要修憲